有無美孚人聽到空襲警號？

岩岩聽到兩段防空警報

好靜

九華徑村消防鐘響姐

勵敬懲教所每個星期六日中午都會響一次

果d唔係大聲公試咪嘅聲？

香港人 你會唔會敏感過頭